[公投］連登仔講野信唔信得過？

係連登成日聽fg 50k 但又成日聽到啲人話搵唔到工 究竟連登仔講既野吹水多定講事實多？

吹水多,信唔過

講真話,信得過

如果正評多既話係咪即係信得過